成日出街係地鐵畀男仔撩

一，搭搭下有條西裝友埋黎問我可唔可以畀佢影相
二，落左車係月台，畀個西裝友跟蹤，之後上電梯時走過黎HI我話我好面善
有冇絲打同我有同樣煩惱?

絲打一定好靚女 一係身材好好

收唔收兵?

係出名靚女同身材好

收呀

gayfox

最後互射幾多次？

男人老狗扮乜撚野女人

一時老婆 一時老公

你個死基佬

絲打條巨龍幾長？

想做樓豬隻狗

相呢屌你老母,冇相點做你隻兵呀臭閪

樓上班狗公同個男人FLIRT得咁開心

I G

可唔可以做我女朋友

Gayfox

又識條女好似你咁成日怨自己好靚俾人𥄫俾人撩

嘩睇完條女個樣 唔撚掂喎

你老婆唔係好大洗咩

但條女對腳唔錯

有塊閪做人容易好多

我已經應承左老公會改過

四十歲都有人想影你相

覺得俾男人望d港女，多數樣撚衰

你係臭雞咋 你以為自己係邊位呀

招不招sp

死唔信一個正評都無囉

我睇個細icon都以為好掂

嘩 屌你 樣衰到啊..........

仲有老婆添

嚟多張

請善用起底功能

Code?

Me also want

我都想信你，可惜你係一個假膠

阿叔定阿嬸

我想幫你含呀巴打

I'm serious

條女一望就知東南亞種
成個印傭樣咁都咁有自信
香港真係做女人=嬴家

絲打可否溝你

利申：10A 180 巨龍 大隻 八舊腹肌 一夜十次郎 一撚屌爆十條囡 一拳十個連登仔 十層樓收租 屋企廚房好大

有幾分似女大丁

收皮啦柒頭
夠膽就放圖

佢比人tag個啲相仲柒

繼續
真人得155 勁矮又爛口 成日咒人 咩生仔冇屎忽祖宗十八代冚家剷都係平常事
其實佢好多friend都係背後笑緊佢

正常ig 女仔都會俾人日日瘋狂pm
你年齡愈大就愈來愈少
好好珍惜呢幾年

屌 又樣衰性格又閪又好撚有自信既閪人真係應該係地球上消失

算數啦你一日唔放相自爆 一日都唔信

贊成 尤其係啲白癡崇韓港女

明明post出嚟讚人都要加幾個粗口

post極都有 我都係識咗佢大半年

講咁多野
圖呢

仲有呢個 佢話好多人話佢似陳展鵬
恃住自己拍過吓viutv就扮哂嘢 假到死

點解我身邊有咁多自戀狂

有冇好好利用黎搵錢

好矮喎，d仔係咪咁肌渴

邊撚度似啊師傅

之前佢喺單文柔宣布陀b個post度問人到底個b姓陳定姓凌(佢姓凌)

你節省d啦

再飢渴啲都有

條友諗太多啦 完全唔似
個樣都無明星相 最盡茄呢啡

對腳其實係粗架

講真唔係樣衰，但正常樣咋喎，咁我平時成日見到既中環ol咪每分鐘都有人撩攞電話

痴撚線
有冇咁多狗公
睇唔出佢有咩咁吸引

可能做開啤酒妹
嗰啲地方特別多狗公啩

係咪多重人格分裂
老公老婆係兩種人格

做咩屌你

臭雞

做乜
Btw more

Cls
咁都有仔問contact?
我毒撚都like la

講到自己要殺人全家咁
咁嘅閪格都有人鈎

叻啦叻啦
我係你襯後生拿拿臨出嚟做
老左扮純情ol 再搵毒撚埋單

呢D動物相機真係影到豬閪都變女神

我身邊大撚把咁嘅人

軍官收唔收

相呢？

唔係講笑 又醜又肥

遮撚住個鼻真係屌得閪落

公道講句 佢呢啲相又真係舊咗啲
宜加真人化咗妝冇咁柒

btw, 連登仔好快手

sorry樓上嗰條女係我屋企個工人
佢成日趁落街買餸嗰陣喺ig開po
佢返返嚟我會用佢嘅薪金去管教佢

有冇真係靚到次次出街都有人撩啊

條女...認真?

佢係咪有被害妄想症

自我感覺良好 ，佩服

有機會

陳展鵬劣化版

廿幾歲人仲咁多幻想

痴撚線

荒謬 把自己看得那麼高

自己真係好撚自戀
多數呢d女真係窮/一係天生醜樣
所以先會周圍唱通街
想俾知佢好靚乜乜乜
好心你唔好咁撚柒啦
真係笑撚死我 哪兒來的自信

呢啲情況通常都即刻private個ig
知咩事啦

成個大陸人樣咁

條女真係好撚痴線
真心好撚醜樣，成撚日ff人地鍾意佢

仆街條友可能啱啱上機睇下前面個廁所近啲定後面個廁所近啲架咋

唔好侮辱東南亞
咁撚醜都想自戀不如塞返入老母個西到重新投胎 換過個樣先
咪撚影衰JR啦臭西，照撚下鏡 有病睇醫生
妄想症on99

大陸妹

仲叫人見下佢真人先再講
柒撚到咁仲同真人有咩大出入

好慘呀
靚女畀人放上嚟多數都會多好多followers
依加淨係畀人笑畀人話樣柒
真係十足十用完嘅即棄飛機杯
睇完story cap咗圖笑撚完就算 follow都仲係得千幾就知自己乜料啦

那來的勇氣

唔撚想見到真人囉 做乜要浪費我時間見豬西
講到人地好恨見佢咁 做乜撚嘢

仆街爭d要坐監

撩 撩交打

得罪講句，得啲豬扒先會拎黎講
真係靚女由細到大係咁都慣啦

佢到宜加都真心覺得自己靚
又或者真係以為自己似天使

睇相佬話無乜眉女人 好陰毒 我而家信

妄想症

你食屎啦

其實要睇精神科

Stop making stupid people famous

上面最後面果個
點解同之前住公屋拎綜援
老公做地盤生左四個仔女果隻豬乸 一模一樣樣既

佢成班FD都係豬閪
可能真係唔怪得佢呢條賓賓樣都咁有自信

昂撚鳩死基佬

Gay

有
好恐怖
我突登避開佢
入第2卡
明明關緊門
佢夾硬衝入嚟
度門夾住佢
佢都要破門而入
全車人望住佢
嚇到我呆咗
好驚
又試過有個人跟到我屋企樓下
我驚到想喊
所以之後搭鐵都有陰影